有冇人知山田婆婆住邊?

過一排會去日本
想搵山田婆婆聚下
有冇人知佢住邊